男子荃灣海濱公園膠袋笠頭 疑吸氦氣自殺

荃灣怡康街對出荃灣海濱公園，今日(22日)清晨6時43分，途人發現一名男子倒臥在上址，並用膠袋笠頭，於是慌忙報警。警方趕往現場了解，救護員經檢驗後證實事主已氣絕身亡。警員於是取來帳篷遮蓋事主遺體，並在場檢獲一個約一呎半長懷疑氦氣罐和遺書。經初步調查後，警方相信事主以喉管將氦氣放入膠袋笠頭自殺，惟其自殺原因有待調查，死因亦有待驗屍確定。

會唔會有人係條街到用氦氣自殺呀？
男仔又係黑衫黑褲黑鞋㗎

推

點解今日無人講呢件事

唔可以比任何人死得不明不白㗎

掛住選舉

分分鐘係手足黎㗎

又黎 .......dklm

冇可疑？

選舉係重要 但係手足條命都好重要㗎

全身黑衫？

黑衫黑褲黑鞋

要自殺點解唔搵個草叢
要搵個咁開揚的地方？

有可疑

有可疑㗎

訓係街到用氦氣自殺你玩鳩我咩

信自殺果個都on9

唔好慣呀

痴線

警察都覺得太多無血跳樓引人懷疑
而家換其他被自殺方法